高登仔將全面離場

唔知早洩單機版高登全日有幾多個post呢

🤘🏻

如果有real time comparison 就正